有冇人知3M做左乜野激嬲左侵？

【信報財經新聞】美國總統特朗普炮轟3M公司，稱其將為處理口罩的手法付出巨大代價。

特朗普在Twitter上表示，在看到3M公司處理口罩生產的方式後，「我們今日重重地打擊了他們」。他稱，《國防生產法》一直在，3M公司的做法讓許多政府官員感到吃驚，該公司將為此付出巨大代價。

特朗普稍早宣布，已經引用《國防生產法》，下令3M公司生產口罩，稍後會簽署法令禁止囤積和將個人保護裝備出口到國外。他較早前又下令要求通用電器及飛利浦等6間企業，增加醫療用呼吸機產量，以應對疫情

好憎啲新聞講啲唔講啲3M究竟做左乜鳩

禁止囤積和將個人保護裝備出口到國外

姐係查到佢地可能1月已經大批量咁做口罩 KEEP起D貨 仲要係極大量 再運去中國賣 可以存埋大堆貨 可以推高個價賣出去 都唔諗住送比醫護人員

簡單D講就係 3M一早知疫情嚴重 留定好多貨

將貨高價賣出國
州長想買都唔賣

唔理3M咩事總知依家3M唔聽侵支笛，交醫護用品，口罩出黎

成間公司充公啦

咁既時勢唔肯配合國家政府做野, 3M玩緊命?

咪撚係到尻up啦
3M講明一個賣幾錢嫁
個價不變留貨做乜尻

Fox news有
3m嘅 authorise seller賣口罩比外國，cut Florida嘅訂單,仲叫佢地同外國鬥bid

跟住 Florida負責釆購條友叫3m 岀guidance管制 distributor，3m唔肯

跟住就上新聞了

咁3M真係抵死

採購條友應該嬲到癡線
啲authorise distributor話外國買家揸住 cash 嚟所以賣比佢地

我估侵跟住可能直接禁岀口口罩/學韓國整岀口配額，其他直接徵用再統一分配比咁多個state

賣國賊

邊間seller咁賤格？
起佢底，一人一槍搞掂佢地

死既應該係佢地，唔係班醫護

唔好再出黎柒啦小朋友

被打成賣國企業